[細機] iPhone 12 mini 討論區 (1)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red
Price: $699

mini 同12 除咗size唔同仲有咩分別

新機王

嗯部真係機皇
價錢又合理

諗緊咩色好

5s等到而家
終於出返部似樣

得256.....

又要等到11月

開關制下面長條果個係乜嘢黎？

藍色

仲細過SE

5999 6799

12 同12pro 隻藍色好似差小小咁既

5999 取代左11個價

有無人pro 想轉mini 太正個size

好有當年5 既味道

仲細過SE2 正到

睇埋電量先講啦，SE成班用家用到DUM晒春咁。

應該會仲差
SE 證明左CPU幫唔到幾多
一定係睇舊電

12mini ：133g

仲係64gb起跳
即刻扯唔起

有利申用緊xs
mini要等多大半個月先有得訂

到時又要買個百幾克既$100美金既電殼....

SE 2長期倒水咁 已經想換

X換12mini

11月6日起，買硬藍色，等埋螢幕供應商資料就買得256GB

應該係sim tray
啱啱以為係touch id嚟

無換過機？

想問下會唔會有舊usb頭 to type c 既線? 官網好似無

5999起跳64gb

本身想換mini但係又係esim

有無人知有無 touch ID

電

冇

有都唔係呢一代加咯

甘即刻唔太想買

用緊X想換，細細部夠晒用

又係esim
dklm

一compare個重量正撚到

屌你老母終於等到細機
哭撚咗出黎

上年買11真係好似比人搵左笨咁

買咗SE 2020情何以堪

pixel 4a

3年換1次機就通常冇死

做副機

諗緊11轉唔轉mini

用11用到手指痛 部12 mini有7咁輕

5999都抵？ 寧願佢無5G

Same 想入手部mini 手感應該幾好

好多人會陪你後悔

我部11換左半年左右但細機真係好吸引

11pro先啱

256GB好似差成三千蚊，兩部機硬件和價錢都算成正比，算兩個定位啦。

果陣X 64g冇曬位
專登買se2 128g過渡
依加準備換12 mini

一樣
但係downgrade落12mini太智障

仲起手64gb 正仆街

邊忽合理如果係pro mini 就合理

得64gb 啲電又同se一樣 出街又要插尿袋 諗諗下都係不了

開價太戇鳩，64起手仲要5999

5999比夠128都仲有得諗下既

如果電量冇明顯改善，咁都係收皮，睇Pro系列乜環境先。

$5999 64gb 真係吸引咩

原來仲未有手機套睇
應該會出mini 藍 128GB AppleCare+ 同 皮保護套 + Mag Safe Charger

leak咗幾多mAh未

訓醒未？

用緊11 好想換，宜家又重，單手用唔到，塞入褲袋又爆開晒

5G 天線

要雙卡用返11算

重有螢幕供應商

終於見返iphone5個種design

有冇人知gift card係應該點買法？
5999如果買6000gift card用唔用到

個mon細過11但係同11出嗰陣同一個價，仲叫合理

「我錯了」有追post都知我成日屌Apple撚鳩用家
你點估到今次又撚多獲 5G5G5G!!
之前個post都講過 年年都例升cpu mon 鏡頭
真係中撚晒
除左5G今年係一鳩樣呀
外型再出兩隻新色轉番做午餐肉連設計都慳番
仲整左個慢叉磁力機背 用黎出昆水產品
兩個字 精彩！

但係以上內容只限ip12/12mini/pro！

估唔到今次PRO MAX個鏡頭升級真係好屈
大底（手機界算大）
大光圈
拉打輔助對焦
防振（要專登講通常面真係勁）
加埋AI 同A14配合
估計多年後終於可以再次問鼎番手機界攝影一哥！！！

但詳細有實機再講

最後總結+重點：買iPhone唔係買Pro Max果班我諗真係弱智 Apple明撚你 你又比佢撚喎

轉完又轉
邊有咁多錢

USD399、touch ID

係 用緊Xs都嫌大
反正唔打機 細機先係皇道
iPhone 4後遺症太大

已經用緊，trade唔trade走佢換機好

有得等12批死士試左先買

12冇touch id

你早買咪好

而家買冇咗火牛earpods

face id用條撚咩
利申SE2020

宜家上左14，真係倒水。。。。

買藍定白呢屌

港版冇mmwave 去森林買美水算喇

如果trade可以減幾多

...

估唔到有一日張ps圖會變現實

樓上唔好以為quote就唔洗bam

班傻閪見到細就衝㗎啦
如果佢哋會因為電量而後悔
咁即係其實佢哋唔係真係咁鍾意細機

下個ac小心啲

唔覺

港版冇mmwave 計落好似買美森水好啲計埋匯率都平左

啲電真係唔夠一日用.

又真係幾正
臨走前po多幾張啦

估唔到而家仲有人唔知規矩quote

之前13好d？

打從一開始就知唔掂喇

啱啱出嗰時已經笑倒水，啲人仲要自我感覺良好話我坐office幾時都有得叉，ff人哋做地盤先冇得叉電

港紙12pro個價已經夠用美金買pro max

又話咩我唔care 反正我都唔打機既 我唔信咁都倒水喇
Then

se2買左37xx
X賣左1700
依加se2賣到2000

即係se2唔洗錢

等13

有冇3d touch

7plus想換11算
mini太細 12個價又唔係特別平
咁換法會唔會俾人笑
定係等多一年

我都想買11
mini個價係當年11出既價黎
7299-5699 相差1600

7299係12

以前一直用開細機係11pro先第一次用大
單手打唔到字真係好煩

11pro岩岩好 唔大唔細

你數學攞咩grade?

我都係咁樣計過
11抵玩啲，唔追求最新晶片的話

5G plan又貴又收唔到 買黎把撚

美金未計稅？

11 pro max 換12mini是否不智

同埋今次12亦冇乜新科技 今期肺炎整返個touch id12咪好賣囉

係弱智

無知一問 esim 有咩唔好

無耳機同叉電器都買

好似由x開始已經無用過佢個earphone 同charger

買note20算
曬精

有無人知 11pro 係咪可以係apple store trade in 12 mini?

洗唔洗補錢？

用緊xs 換11 pro定12 pro好？
好似無咩分別

New york 買pro max差唔多

12 mini 因為細mon成為全系列最高resolution 嘅手機

X change to 12 mini

雪藏左十年依家先醒

11pro想轉
唯一concern係相機

iPhone 7 屌唔住要轉 諗緊12mini/12/11
唔知12mini可唔可以一日一叉

12 mini無雙實體sim
仆佢個街

11即換mini 12 啦

第一代SE等換12mini

真係睇埋電先算 11pro想換mini會唔會好反智

當8點出門口 office 長時間用手機我諗3 4點收皮

一街都係

係咪同5差唔多大？

想換12
好中意呢種 design

想問電量如何

所有用支那嘅北斗衛星導航系統嘅電話都不了
包括iphone

認同

你部x買番黎果時免費？

esim 依個位好卡
有無邊個台做到最平esim 再配紅萬咁用

耳機真係拎黎傾電話先會用
其實用開iPhone 依兩樣真係無咩用

士多今日會唔會實機俾人玩?

Touch ID ?

你唔洗差電

xs 係大 + 重......拎得耐其實唔舒服

快啲出review
好想知電夠唔夠

唔想攞住個尿袋吊命 咁要大機先搞得掂

on9先買呢部mini，重要m額

iPhone 12 mini：
雙 SIM 卡 (nano-SIM 及 eSIM)12

買個128mini+apple care要$8000

要用指紋迫人用舊機

我都想咁用

岩岩睇 club sim 最平＄28/月

唔買care la

而家換11係咪好不智

我想知個螢幕比例係咪同我依家用緊嘅SE2一樣，定係啲app都係會拉長哂 (未用過瀏海iphone所以唔太清楚)

有nano sim喎 ching

買咗ipad pro 有插頭
好彩醒起公司部腦都係用type c 唔洗買多個

11 pro唔知trade到幾多錢

XR用家應否換12 mini

好似都抵用

你講緊pixel density下話

Mini 係esim咁仆街

12 如果用返高通 modem 呢咁

新一代 faceid 應該更快同更易認到戴咗口罩個樣

你拎部45678望下個位本身係放咩

仲細部過SE好吸手

可以換機了

Mon條邊仲係咁粗
11 好重，換12mini 是否不智

可惜係膠面

屌之前用舊se等左午餐肉咁耐
等唔到換左新se就轉午餐肉design
係咪見好多傻鳩舊se換左新機之後而家又出返舊design

但佢放得1張

做咩姐你？兩個價位定位都唔同

28係咪只keep電話號碼？
再加張so sim

Yes

無可能唔補錢換到機

隨機好似話有typecast to lightening

Mini 個 size 同 iPhone 7 比係咪一樣
自從換左做 XS 之後勁想換返部細 D 既 iPhone

有冇人知store 幾時有 mini 玩

我都係想換11

講真，負擔得到嘅話電子野有新買新，慳果少少錢，個支援隨時少一兩年。

11會換12mini
舊電開始虧
唔換唔得

邊度trade 舊機好？

有冇X/ XS用家會換機
X/XS SIZE真係岩岩好 轉12MON大左 MINI細左但感覺好渣手

你拎下上手先 好L 大舊

1esim 1sim 不了

apple trade in

無雙實體sim 真心趕客
唔知可唔可以等馬交版

...

fuck 馬交都係 e sim

支那版直頭邊單sim....
tim cook 個屎忽真係茶滿晒KY

不嬲用開兩張儲仔，冇用上台咭。一張剩 Voice 自己號碼，一張 ValueGB 上網用。

原本唸住衝 Mini ，睇完冇双實體 sim ，又可以慳返。

你憑咩肯定所有支援北斗嘅機都有份接收埋北斗訊號將你定位資料送中

support =/= enabled

佢地係2張實體卡？

好似都係一樣1esim 1physical sim

11pro 想換mini here
其實而家11pro 用得幾好，夠快夠大夠電...

不過好想要mini 一手渣晒
已經有好多人笑柒緊我呢個念頭...11pro 換mini...

same, 唯一係相機downgrade左
但如果同11pro相機一樣既話我又唔介意

Mini除左size 同顏色，9成半相似差一千蚊

有個時代係馬交版先有真雙sim

邊頂到咁耐啊
我嗰部淨係出門返到office已經冇咗20-30%

依家用緊7plus 拎朋友部11上手 感覺差不多
雖然睇資料11係重小小

明白 不過mini真係細 12同11比又好似冇乜好大分別

就係你呢啲做壞規矩
iPhone 13可能要自己買埋26個英文字母貼上去

今代左邊入sim

用緊舊se
終於有啲心動
因為細mon加方角

電個啲唔太care
因為倒左水幾年啦都
習慣左

我由舊se轉11 pro

一開始都冇諗電問題，實際用發現基本上唔洗帶尿袋，係差好遠，除非你長期打機長插尿袋

出se嗰時諗住睇埋12先決定，而家十五十六，唔知買se2020定12 mini好

奇怪， 播片電量高 8Plus 1 個鐘，
但播音樂會少返8plus 10 個鐘。，係咪鳩估架？

同問

一樣 唔知trade要加幾錢

少個第三鏡頭囉？
無得digital zoom out, 其實好似無乜所謂

知唔知apple store 有無得trade in 換......

應！

8 plus has a bigger screen and its a lcd screen, so video playback would run out of battery faster than 12 mini, which is made with a oled screen.

究竟11定12 mini好？
唔介意mon細同5G

咁12mini

希望舊電表現好 咁就可以11 番細機 終於可以變番單手控制

Lightning cable 係咪送 編織？

家下我兩張都係年咭，想換Mini都 stand 係度

個mon 都唔同

想換
但少左個實體sim

本身想換 但MINI 都要7000幾 就再戰多年/換SE

LM

懶醒

藍色好正
但有打開機，都幾擔心mini 電量續航力唔長

美版天線

133g

有時用黎睇kindle 12定mini好
用緊8有啲辛苦

冇sim卡位?

club sim個esim講到明只可以比ipad用，電話只可以用實卡

Mini

原來12 mini 係鋁機身

mon唔同，另外粒u又唔同，省電soc會有分別

用緊i7 鐘意細機可以一手揸哂

等佢有實機再睇下

用緊11pro心思思想轉12mini
但好似個感覺降級咁

12 pro囉

Btw係咪成個12系列都好似5S咁用方框殼？

試完11pro粒電
唔會想downgrade返落12mini

果個位係美國mmWave 5G 天線，非美版應該唔會有。

ok 我柒

不，一樣係膠線

無雙sim卡真係好趕客
有既話真係狗衝
完全係我最想要既size
利伸用緊6s

apple pen 2 充電位

得一張
另外果張係垃圾esim黎

用緊esim wor

11pro都重 女仔細好難單手拎實

講真有幾多個買ip 係為左個相機
真係玩相機既人又唔會玩電話lv 姐

我估mini 真係會大賣，大mon 細size 仲要一樣咁快

畀返個id touch我就合理

ipad mini睇書個size真係一流

做咩壞規矩
佢今年咁cut係絕對要屌

只係我本身有需要 有買其他product而又用到

Apple store有真機睇未

Iphone8同mini d電差幾遠？

睇kindle用返kindle啦

唔上12ProMax即係無upgrade過

#metoo

7仔 轉 12 mini blue + ac plus + magsafe 保護套

係咪細過7

係

mini 比 SE 1 大約係闊咗個黑邊
mini 厚多 0.2mm , 重多 20 gram

用緊 iPhone X 有啲想換 mini

用緊SE
12mini個尺寸好吸引 但係冇touch id
所以最後都係買SE2020算

SE2020大過12mini,不了

撐警藍

Haha 笑死我

係海軍藍

iPhone 11 轉 12mini要補幾多到

12 mini應該好好揸手
唯一係驚舊電同SE2一樣倒水

睇翻原來xr audio playback 有成65個鐘

Oled vs lcd ar on9 son

iPhone 12 sim tray搬咗位
呢個係美國版mmWave 天線嚟

有無人用緊11/XR會換12mini,6.1真係有D大部唔岩手型

6s換12mini
唔撚想換電話 不過頂唔到13了

Same 壞鏡頭 壞mic 71%電 32GB唔夠用

mini冇咗雙實體sim

想11pro max換12mini係咪好不智

最大變最細咁極端？

想係watch同mini同時間用同一張esim係咪冇乜可能
想入手12mini
但想留個位插儲值卡

通常大概幾耐 apple store 會有實物睇？
太耐無追iphone

考慮清楚先，舊電真係好垃圾架有心理準備要尿袋
11pro轉se 覆你

舊電同12其實差幾多度

唔洗驚一定會

iPhone 12 mini

影片播放時間：
長達 15 小時
影片串流播放時間：
長達 10 小時
音訊播放時間：
長達 50 小時

iPhone 12
影片播放時間：
長達 17 小時
影片串流播放時間：
長達 11 小時
音訊播放時間：
長達 65 小時

用緊xr 諗緊換唔換mini
值唔值得換

因為11pro max太大部 用到好攰

iphone 7 用家考慮轉11 pro or pro max 定12 pro
及如果轉11 可以到邊到買?
Thanksss

我用xr都諗住換

美版5G mmwave收發位
其他版本冇

Se2=8,iphone5先最正

同問,驚舊電細左

值得

SE2 準備狗衝mini 藍

se 用家 會唔會轉番12 or pro or mini???

就係掙扎緊pro 定mini

公司機係 ip 6, 真係好好渣, mini 差唔多size 基本上唔駛諗

再細d好似

你預左mini 粒電垃圾，但都可能可能轉去mini...?

pro 人 諗緊係咪轉mini...

仲有成個月 仆街 等撚死人

幾個月前先換左se好撚後悔
部舊se用左四年等唔到午餐肉就換左
屌佢老母

仲要等

7 plus既mon size 細0.1吋
se2既size
諗唔到舊機撚有咩理由唔買呢部

大半年前已經流出左12會轉午餐肉design

午餐肉手感 真係好撚正......好懷念當年ip4......
午餐肉+一手渣晒
所以今次12mini 真係忍唔到一齊入手吧！

256又有啲貴 128又驚唔夠

細size真係好吸引架

細機撚 見佢終於出返mini好開心
11pro想換mini
但又諗緊12pro定mini好

睇你用得多唔多細電

11pro 想換 mini紅色

magsafe 好唔好用

今代仲係咪intel天線？

愛滋紅/中國紅

初中讀好少少科 IS
你同時有幾個independent variable 點可以咁比較

又係痴住條線，一拎得多又容扯斷

299同有牌子認證嘅無線版差唔多
今日買咗兩個，11月先出貨

我情願要無線叉電好過磁吸

用埋iCloud 點會唔夠

8plus舊電好夠使
Mini同8plus差唔多唔算細電啦

下年cut埋綫
再下年cut iPhone
改賣貼紙
再下年貼紙都冇
區域鏈會證明妳買咗iPhone

想快啲試下個手感
都係諗緊12pro 定mini

用緊SE2 一日兩叉
叉電果陣個mon同touch id唔知點解detect 得好差
一掹叉電線又無事

冇用5G plan可以等多一年

睇左實物再算

買mini因為細機手感，我地又唔打機既人對電量冇乜要求。

你搬錢出來講，買小米唔吸引咩？

唔買pro max係咪弱智我唔知，但你一定係弱智

用得iphone點會care幾錢
一部閒閒地用幾年
佢賣8000我都會買架啦
唔鐘意大機又重又大部

用幾年？下年改下個款加啲新野，果撚未又係課金換，仲邊有再戰n年，比apple當狗咁撚

9通

用magsafe 叉
一係唔怕跌壞唔用套
一係買佢magsafe 既保護套, 樣7+貴喎

iphone12 返貨ALERT
有興趣TG

喇叭要另外買
好似ps4 電話上網要俾年

小小題外話，想問手機個e sim可唔可以同apple watch同用？可以既話我就買12mini 雙修儲值卡＋ esim

我都係11pro想轉mini 好糾結

一樣糾結
最大問題係電同鏡頭
但真係想換返個size同重量

本身用xr
諗緊換11pro/12mini/12pro好

幾錢訂閱？

下，係咩？連登好多考古學家架喎，部iphone 用足四五年都得

不過年年換都係補幾千，幾千係d咩錢呀

11pro 想轉

甘你老母

個resolution差幾皮喎

你無錯

但係定價係唔係要計產品定位
按照12係上年11嘅產品定位
12 mini 應該係再下一級定位

咁要睇市場同間公司點演繹

12 mini嘅價同11差唔多
而且ram 鏡頭都一樣，但resolution 高咗用咗oled，都可以認為同價位技術提高咗

Ram都多啲啦
我係你一定換

其實部機叫咩名都會影響人啲判斷力
即係啲人以為11係Xs嘅後繼機
但其實11係XR後繼
如果依家12 mini同12變咗名做12同12+
啲人又唔同諗法

係好多an廠出啲叫mini 嘅機時唔多唔少都cut 咗spec，搞到一般人認為mini 係次一級

但根本就唔應該係咁

今次蘋果就可以叫做示範mini 真係淨係機細咗，spec 唔會有太大改變，尤其ram，mon，鏡頭依啲key spec

$6000 64gb 咪玩啦屌你

拿不過加多500呢就128 咁就抵到仆街啦細機之王

但iPhone 12/mini既實機藍色好鬼廉價

假到仆街隻色

出街係咪一定要尿袋？

去睇住se feel 下手感先

識買一定買白色
新色永遠最唔襟睇
隔多代又比時代淘汰
變左舊機色

你係邊拎到實機睇？

要帶定係袋
或者返公司咪唔洗帶，但係公司一定要叉電
之前用11pro 收工叉完，第二朝返到公司都重有50%

我用11pro 都係慣左：
屋企訓覺charge一次、公司得閒charge一次
係咪可以用mini 了？

btw, 11 pro 旅行出去全日都唔洗尿袋，好爽......

YouTube既 Good Morning America

xs max 轉12定12mini好?

都係
不過有咩突發野公司叉唔到就好快無電捱唔到收工返屋企

去旅行都啱呀，搵搵下地圖又話無電真係玩鳩自己

本身想換mini ,有興趣啲
諗諗下變左自己想換pro

原來都係睇片，實物拎上手睇過再算啦，蘋果d產品始終拎上手渣過睇過同上網睇片有分別

一直都好想買Pro Max 但次次一拎上手就覺得會用得好辛苦
有時買完野得番一隻手，但又要雙手先打到字，諗起都煩
Mini部機同SE差唔多，用落一定好舒服
諗緊轉唔轉好

利申：用緊 Xs

我宜家11pro 都要咁樣一日兩叉啦

p.s.88%

11pro 等mini here

個 status bar 咁嘅樣你地仲買唔買

用緊XS冇諗住換

用緊 iphone 11 256gb 想轉12 mini ， 但一諗起同價嘅話只能去到12mini 128gb ，即刻覺得貴咗

個mon細左
所以錯覺個額佔既地方多左咋?

11 pro唔好咩

真係凸左出黎

屌 我都想換
好撚重

今日仲未有機睇

仲諗緊12pro或mini
Mini得22xx電真心有啲淆

用緊11pro max

我用緊11 Pro，本身想轉12 Pro，但係Mini個size真係好吸引，之前用左4年SE一直都鐘意單手操作，好struggle

通常早幾多日apple store 會有實物玩？

原來有埋mAh數字了
就咁睇mini 唔算差，羸晒SE2，差11pro 20% 到......

Mini
2227 mAh
Video playback:
Up to 15 hours
Video playback (streamed):
Up to 10 hours
Audio playback:
Up to 50 hours

SE2
1821 mAh
Video playback:
Up to 13 hours
Video playback (streamed):
Up to 8 hours
Audio playback:
Up to 40 hours

11 pro:
3046 mAh
Video playback:
Up to 18 hours
Video playback (streamed):
Up to 11 hours
Audio playback:
Up to 65 hours

7轉mini 128gb 淺錄色

Why not both

我之前都7左
呢個係mmwave5g 天線

simcard改左左邊

睇電池容量mini真係唔駛諗輕鬆用全日
佢可能會仲老尷 去到晚飯左右無電

屌我比人quote住笑左好多次

4Ram ？

SE2都用到全日啦，講緊一路睇片一路搭車
但我係無打機

返到屋企仲有18%電

只供參考

突然間勁想買 好掛住細細部嘅感覺

買囉咁平

要11月先有啊

等下啦 急咩啫

Mini

Se 倒水
On9 touch id

係唔係開賣果日先有MIN 實體機試玩???

應該係

好想揸上手試下

買2部se2=12mini
咁咪唔倒水

希望隻綠色靚

我都係 但12pro細得嗰少少
mini個size最吸引

11, 12 點出門？

唔係開賣左喇咩

無記錯以前有講完過一陣就有真野玩

你中間叉過電囉

12 mini電量大約2200 mah，希望續航力長過SE2少少喇，諗緊攞部SE2 trade in

佢係last 24 hours，而我出門口前有叉過電

我由11-12點出門口就無再叉

細機長期無差電位嘅用家，最好都要有一個小型尿袋傍身，但其實因為電量少，用PD尿袋差半個鐘到都夠用半日

se電用半日 12mini比盡多2個鐘

份工無得差電或多仲讀緊書既就唔好諗mini啦

讀緊書都仲得
係啲返工要走嚟走去先冇得諗

想買下而家買機 係咪都係有問題未出門口可以換
之前買iPhone 7 偏黃 即換

問左鋪頭10/23號有實物睇

正呀喂

做到野

成日去旅行果d 係咪都唔好諗？
吊住個尿袋玩都幾無癮 (雖然而家無得飛）

你用se2 一日捱到幾多粒鐘

去旅行我好少睇電話，難搵地方都多數PRINT定紙
最少唔會點打機先啦

等MAGSAFE細電，唔洗好似battery case咁長期跟住

去旅行用後備機啦
比人偷都無咁肉痛

苦等咁耐
終於有細機
毫無懸念一定換

利申 iphone7

其實洗乜驚細電， 遲下一定有廠出啲magsafe 牛牛， 一啪落去就叉電

唔得了，m諗起就射左

其實諗真啲都係，如果整到出黎，真係一堆人買

去旅行嘅話 單拖真係長帶尿袋 睇下地圖 影下相都用唔少
睇你成日去旅行係幾成日囉

用返萬年5w charger 咪得，用依隻叉電時部機冇咁熱

有咩咁出奇，有個fd 仲用緊5s

SE都大把

magsafe 細電即係咩意思？

你指 充電保護殼？
同而家果d 有咩分別？

佢既意思應該係magsafe尿袋

唔介意
部機咁先有質感

mmWave 天線

應該好快update 返啦apple 咁大問題唔會唔改

好鐘意呢隻嗰 navy咁 到時去包埋睇隻色一定好撚靚
（btw 我忍唔住訂左12 blue, 到時mini出睇下啲battery review可能轉返)

好 除左太撚重之外

你當$6499，128gb起跳
咁會唔會開心啲？

綠色好似好少人揀咁

唔知pitaka 嗰啲用唔用到

同感想出綠色

隻色好似有啲女人

我唔care幾錢 淨係care細機

不如同iPad pro比 都係差唔多價錢 mon仲大

有無人11 pro轉mini
似降級，但真係好鐘意mini個size

等多一個月睇埋實物
再考慮pro定mini

有諗過

都係既

用緊pro max仲煩惱緊12pro定mini
相機 - 其實都係多粒長焦鏡，又唔係特別常用，長zoom又唔係特別靚，其他兩粒鏡頭其實睇spec同mini一樣
顏色 - 自己睇啱不銹鋼金色，mini五款色我自己覺得麻麻
電量 - 用開好多代核電，呢個位真係最難抉擇，本身有部SE2副機，舊電真係想嘔
Sim卡 - mini唔係雙sim
Size - mini真係輕+size贏，5.4吋mon我當返以前用plus機5.5咪差唔多

mini又要等到11月13先出可能會最後揀12pro

用緊11 pro 我反而想上返pro max

綜何你咁多方便其實你想揀金色pro

利申：我都想要金色pro

不過使唔使apple store先有 定普通電器鋪豐澤個d都有
收工想係近近地商場睇

可能一年後出新機我又會想換返大機都未定
呢啲野一向風水輪流轉

相比起顏色
電量同sim卡係最難揸主意既位

如果你平時出街唔拎尿袋，對電量又冇安全感，會成日擔心冇電，咁你應該唔會考慮細機吧...

其實細機黨都無得簡架啦
連android都無細機而家

其實話倒水電咪帶個1500既尿袋囉
反正咁小
用細機都預左架啦
得大機先做到大電啫

用開核電點會用得慣mini

冇錯，用緊XR, 諗都唔會諗mini...

次次攞手機出黎都比問咁大個人用咁細部手機

啫係tiffany blue?

果隻綠好似無咁藍 偏向淺綠

Se 同5s 都隔左幾代？？

唔出奇 香港人唔鐘意呢啲色

美版啲LTE bands喺香港用有冇大問題？

屌 笑死傻仔咁大個電話 仲大過自己個臉

好似差一兩年？

好多人都鐘意大機
我試過用 但都接受唔到
4.7我都覺得好夠

就係人大左先想用返細機，因為唔再想到打機，要咁大個mon 都冇用

4.7真係最好用了，佢而家12mini 仲要full 真係CLS

係。。。手機得返一隻小遊戲

我問apple store 23係出機個日，應該有掛

6s用家打算11月6號狗衝藍色12 mini
諗緊買唔買埋magsafe charger同magsafe case好

細機 SE2 都幾倒水, 4個鍾無左一半電,
有連AW6,同POWER BEAT PRO

26mm相機pro同pro max有分別
大sensor同sensor防震

買pro都唔比靚相機真係ClS
想試拍到Apple ProRAW，但pro 支長焦冇夜間模式，pro max 太大好麻煩
所以都係買番MINI 算

一直唔明點解大pro細pro仲要相機分grade

可能遲d 有magsafe尿袋

MagSafe

技術上一定做到
就係cut pro功能 迫想影相既人買最貴果部
但咁大部咁重我點解唔買細既再加單 反

23係launch 6.1嗰兩部咋喎

買啦

想買magsafe 矽膠個case
但個magsafe銀包好似有啲kam

士多有真機睇未

矽膠case 好痴塵

唔好再問了, 睇置頂

狗衝藍12 mini 64gb

其實幾靚 有少少淫咁

64咁少夠咩

諗住128 64好似少得滯

男人老狗

宜家部11 pro

256又多得滯喇

預多好過預少
你唔明要每日剷野先岩岩好夠位既痛苦

都係既，咁上128

12嘅話
我嘅選擇係白 藍 黑 紅 綠

白forever

Cls 你部機究竟點用

我會揀 藍 黑 綠 白 紅

毒撚唔影相唔影片
唔用電話打機
淨係裝啲常用app
其他相/片擺上nas

綠色女人用一流 好似啲女著啲綠色內衣咁

Download iSafe play 立即用多100gb

進步啲啦，宜家睇av 擺上nas, set 密碼咪得

Download 埋爽好多喎
又永遠唔會俾條女開到 set左個fake放左啲咸相入去了事

Btw 姐係點 想學

同埋宜家isafe play 通晒天，鬼唔知你想點咩
一見到你裝呢個app 就

咁你教下我啦

點解啲人咁鐘意理人買咩機 想買咩咪買咩 又唔係叫你俾錢

想知你有咩app 頂你第一次見用咁少

通訊：discord, whatsapp, skype, tg,line
社交：facebook,ig
銀行：除左支國嗰啲都有
娛樂：youtube, twitch, steam, 903,netflix
購物： hktv, newegg, 2000fun, steam
交通：citymapper, kmb, 黨鐵, moovit
走唔甩： youtube, drive, sheet,map, 翻譯
外賣： 熊貓 ,deliveroo
遊戲： runescape
論壇：lihkg, reddit, 巴哈
其他：kaiboard, authenticator, adblock, oulook,

有冇iphone7用家
可否再戰一年？

6S換12MINI

太lag 啦，真係頂唔順

以iOS12存活到而家

最食storage永遠都係相同whatsapp
我就會入歌 所以去得仲快

我whatsapp set左唔自動將D相同片down 落黎

D 仆街GROUP 成日都SEND D 咸野, 污染我個camera roll

仲用緊 好順

好型呢個皮套
nomad

7同7+
想7換mini
但mini電太廢又唔高效能
1500換電換mon算

唔好expect換完電就會好好多
其實差唔多

咁點解買500G咁大

眼大肚窄

邊有女著綠色內衣

買唔買apple care 好

啲白滑嘅衰妹著呢隻色好撚正㗎喎

會唔會考慮換se？

Se舊電好似仲廢
同埋要買一定買新
捱都可以捱多幾年

要落轉apple store先決定出12定mini
係咪23 號先有機睇

代apple多謝您

係咪真係有mini 睇架，未預售都會有？

白滑消純襯薄荷綠無撚敵
講電話時好似食緊波餅咁好撚正
但男人老狗用又唔知點咁

買無反加枝鏡都唔洗咁貴

我咁問，佢係咁答

FF少陣啦

iPhone 12雙卡雙待無法支援5G網路，靠 iOS 更新修正？

各位Ching How see？

終於有個識波

搵d 哩士pattern清水殼成個少女bra咁

隻藍好柒

mini都會有呢個問題

APPLE 啲色除左支那金之外都唔洗擔心喎
XR 11 D 色現場睇一樣靚好多，就算5C 都只有香港支那人彈，其他國家不知幾好賣

支tele 重要好垃圾

睇完12藍色流出
好彩打算買Mini

用緊11 Pro等120Hz

都係黑色穩陣

佢有自家nas

我琴日問 細機要11月先有喎

白色同綠色都好似唔差
對隻藍色好失望

有待確認

始終黑色白色穩陣 come睇啲

呢家係呢兩隻跑出
其實最後都係用套
買隻白／黑／綠都無咩所謂

白色似返舊代厚機

諗緊買唔買official magsafe case

同當年7 7plus一撚樣，等多代細pro就有

呢張原圖

續航力是關鍵

有係 iphone 11 咁好？

邊個仆街玩野

11月6訂左 最快幾耐有機

呢隻藍睇落又唔差嘅
今朝流出嗰隻就真係膠到仆街

佢咁答我咁quote唔係咩內部消息

見到釘書機

12隻藍同mini隻藍有咩分別？

如果係呢隻藍我買啊

點睇APPLE 都唔會同實物差咁遠
今朝果隻媽咪面

都係士多啊？

細佬用緊XR成舊磚咁重
都想換mini
電量理應唔差好多
奈何現實要出AirPods Pro先
重有新MacBook

講出來都覺得自己寒酸

呢隻藍OK

都重係好媽咪面

唔買藍色了
但決定唔到白色定綠色

你班撚樣有PINKY 唔睇

今次隻橙紅色大家點睇?

睇完想買pro
點解無pro mini

左邊真係史上最柒配色

藍色睇埋實物先決定

睇片紅色最靚
但有少少女仔

用緊好順 除咗粒電之外冇問題
如果佢冇自暴自棄可以再戰一年, sir

原本諗住藍
但如果實色都係咁, 可以慳返今年

我粒電得返70%

女人買綠
男人買黑白

白色配藍套都幾型

反而紅色又幾靚

有無黑色12開箱片睇下

佢黑色好似黑撚到連apple logo都見唔到

官網既藍同實物既藍有好大出入

唔係

我男但係想買綠

Then go ahead 反正都用套 同埋買完一排就唔再J

諗住用透明套

隻黑色好假...好似淘寶果d 改色板cup上去咁 同個鏡頭好唔襯

綠》白〉黑》紅〉藍

紅=白 > 綠=藍 > 黑

apple live pro 唔係好掂咋wo

MINI好似都係磨紗機背?

0:09

用緊xr +1
成個感覺好撚笨重
電量係好撚屈，正常用唔打機可以2日1叉
但拎上手用就...

有冇se2想轉mini

一隻

Trade 到2千但冇touch id 難搞 唔想下下paywave faceid

我有無touch id都係入password

13

BTW 邊到trade有2千

紅色男仔好難carry

睇csl個網

se 2咁差咩

我想收部256gb se2

有無巴打放

128岩唔岩

咩色 想要白

白色就係

想放幾錢？
舊電幾多%

2500會唔會太高 因為我都唔知 我求2字頭
96%

留個tg 睇睇相

btw我打算等mini換再放 定你急

都幾急 唔見左部11
用緊iphone 5

你應該等唔到mini 吧。。sad

我都想等mini
有無巴打放se
最好256白

係上星期六行過無，星期日又無。問下啲staff新機mini幾時放出黎，佢話23號。

釘書機真係笑左

都係買返黑色算

我都覺
試過攞其他牌子200g嘅機
（唔知係唔係因為無case輕啲）
竟然手感仲好過XR
今次見真係要攞過實機先決定邊部
暫時諗住一係mini一係pro

係咪要正式出先可以去apple store trade走部xs換12 mini?🤔

係咪用mox card 買都平d?

Pro磨砂

細佬覺得部XR除咗重之外都無乜嘢好挑剔
邊框唔拍住XS同Pro隔籬比都唔覺得好粗
A12 is only inferior to its successors
重夠用就真係無謂轉
尤其是我有好多野想買

即係窮呀DNGH

d人成日話用慣大mon番唔到轉頭
我調番轉
尤其訓係床度單手攞住部細機玩真心爽好多

賣左11pro用緊se1,輕好多，手無咁痛

我當年用左iphone6一陣就想返轉頭

輕便先係最有價值
同代機過兩年咩技術都開始out
但mini 會重係一部好輕便既機

我買XS 個陣已經好恨有部細機+旗艋spec, 根本唔駛諗咁多, 鳩衝

衝就衝硬 但隻藍色真係

等緊mini

搭地鐵最好用

用緊X 個size 係ok嘅 打機都ok
用番mini 驚唔慣

利申 訂左12pro

要造大機易
造細機先難

Notebook 越輕越貴
遮又越輕越貴

藍色真係咁差咩 我睇unboxing啲色其實我幾鐘意

成本高好多
專開條生產線比細機

你自己鐘意就得

差啲動搖想轉衰妹綠

條邊會唔會好似以前咁闊過西隧

條邊窄過12同Pro

iphone歷史上最高屏佔比既神機

我都好想睇實物
利申：守XS，今年pass，但係出年可能換，睇下都好
好想部xs用到四年，但係睇個trend嚟緊兩年都係午餐肉

出後手

Xs pro 換 12mini 是否不智

唔會
12 mini先係真正電話既size
大過6吋已經係tablet

tmr真係有12mini demo?

螢光紅

xr好撚重,加個套200g+拎得耐真係唔多掂
而且單手真係去唔到對角位,好想轉mini

係
上年部舊se拎去store換電
但藍精靈同我講啲app update左都會比之前用得多電
所以唔好expect換完有好大分別

宜家雖然電有啲倒水但我都冇乜用尿袋
仲用得好好又冇lag
唯一係對比新iphone
相質真係差好多
自己鐘意影相
mini對我來講又幾吸引
仲猶豫緊換唔換好

點解背面睇落唔似反光玻璃

fake

sor

6號係咪都係8點預訂

11PRO打算轉MINI
終於有細機用

9點

但係仲要等多半個月

又紅又粉咁 青樓紅黎

唔同地方唔同色

放棄啦

Mini都係買黑白架啦

之前11pro轉mini應該唔係差好多

差0.4吋姐

紅白藍, 到時再睇

白好似米白咁

mini有無擺出黎 收工去睇

未

照睇12 睇下揀咩色好

屌， 隻藍好似又ok

隻藍識變色

我都係不過今次得256....

好煩，張張都唔同，都唔知買唔買佢好

收工去望下實物先

黃光深藍
白光柒藍

咩光線睇佢都係9點咗cmyk 隻c來整色
咁鮮點都唔會靚㗎啦

自己睇最準

50 shades of iphone 12 blue

張張都唔同色

12 mini有冇得炒 好驚訂唔到

隻藍實物唔錯，真

分分鐘炒得最勁

支那人中意大機

有冇人知實體店有冇mini既demo機望望

無呀，都未開賣

唔該

有冇方法check到個oled mon係邊個supplier
唔想用京東方mon

撚完機....隻藍色真係唔靚

支那人點會買最平既機

請問買gift卡
aos可以用嗎？

你唔係用小米咩

收iphone se2 256

要炒不如買pro max
實有水位

好似都係白色穩陣

6 號應該入都入唔到去， 啲bot fix 晒bug

想睇實物

mini主要食8代前同se堆細機撚
用開大機唔會無啦啦番轉頭
同埋支那個個都屌mini得單卡
應該炒唔起

黑色最好睇左12實物

我11轉mini

準備xs max轉mini😎

睇左白色真機
感覺似米黃色

same

係咪黑色最正常?

反光加指紋

其他果幾隻色條邊好醜樣, 磨砂綠/紅/藍好奇怪

準備入手黑色mini

白都ok 既

跟！

點解個個都話12mini唔支援雙sim?

esim, 唔係雙 nano sim

轉返都唔出奇既
如果youtube 重度使用者咪買12
如果唔係成日睇片，咪買mini

Esim先正

白

一定係去左睇實物先決定架啦

睇左12當睇左

隻媽咪麵藍真係麻麻地

agree

叫做最正常

不過如果一對埋pro 機，
其實12 黑都好膠

藍實物好似唔差

冇比較冇傷害
12其實唔樣衰
只係12 Pro太閃令令

佢做到5c個隻玩具感，我又okay
但係佢咁配感覺好奇怪不過都係加case，不如狠心啲出綠色

其實同我而家部黑8一樣
唔同光唔同角度唔同色

尋日睇過12隻藍冇睇相咁差

12藍 實物無咁柒，但都唔會入手

因為睇完pro就唔會咁戇鳩去買12藍

12白

咁mini有咩色靚

米白唔掂

柒到陣，雖然睇片未必準，但點都係差過SE白色架啦

感覺佢想做到似金色咁

諗緊黑定白好

其實綠色男人用都冇問題

唔好搞啦。。。一陣真係驚佢啲色太柒走去轉pro

all in 綠

有冇巴打已經買定套

裸跑

想問大家舊機係apple 順便trade in 定另外賣？ 諗緊如果換要賣ip8 plus thanks

正想買綠色

舖頭 iphone 12上手，差啲忍唔住，但都係等埋mini

等緊原裝皮套

好想脫離一日幾差既惡夢
但又掛住個細size
唔知點好

除咗apple store 其他地方都冇綠色睇

12其實都唔大

Mini應該好mini

iphone 12睇youtube 爽小小

深色啲會正好多囉

Battery case囉，不過呢代iPhone唔知有無原廠

其實呢舊野係點用，有得開關既?定一套住就會叉電

之前11PRO隻午夜綠好撚好J,可惜MINI無

無開關，一插即用。用battery case電先。但差電先差電話，再差battery case

自己中意就得啦

支持紅色

唔想換機嘅一大理由

Trump Red

我覺得mini隻白靚啲喎

apple大唔大機會出叉電case比mini

不過都無其他選擇架啦，白色

黑色

都笠套架啦
黑同白最易襯

黑色超深超假咁

平野無好野係真的，雖然都成6 7千

支那咁快有真機撚?

點解支那仔影親相啲色都咁既

不過真係好撚吸引mini

假 自己拎個demo 去apple store
但真係吸手波咁

12藍實機正常好多
網上流傳啲底牌藍擺明做蘋果

佢個黑色真係純黑色
唔深色既黑色仲係咪黑色

好細部

我都想換大小小

假既？
又話細過se2

哥部SE／5s黎架

個部係iPhone5S

mini

想買返部mini後備機

x3

買返張磨沙貼痴係背脊
今年pro條邊都好柒

條邊勁痴指模

依家有冇邊種背貼貼左之後可以令12隻blue睇落最似Navy Blue同埋有磨砂感覺？

6號會唔會有實機睇？

照睇唔會，可能又係同今次個arrangement 差唔多，又係youtuber 早D有機上手，然後9/11 大家都放review

大家會買幾多gb

視乎用家㗎喳喎，你128gb就用爆咪買256gb。

點解無512gb😔

mini真係屌打所有機

今日玩過部 12 Pro金色，個樣好柒好失望
條邊好似幾十蚊果D玩具咁樣，完全冇高級感同埋勁多指摸
12 Pro既size + 方型設計拎上手都幾唔舒服, 12 Pro Max應該更差
希望mini手感ok

無錯，我唸我64都夠

以前買iphone start 16gb 起一定加800買32gb
但64gb開始無加過, 好夠用

我鐘意鋁邊多d
所以mini完全係fit曬

12pro條邊都係我唔換既原因之一
反而12鋁邊正啲

如果買黑色簡直係5仔再世
利申all in black mini

細電呢不過

唔用5G

天旋巴會買12定mini

我64都夠可能無fd

最初係11pro換12pro, 但發覺12pro吸引力冇咁大
而家淨係SE 2換12mini

即係你有兩部iPhone要換？

當時係se post有follow你

1部咋

mini出咗之後要係mini poet見

我又join今次買64定128

我會睇返價錢，64/5999, 128/6499
128好似抵玩啲
顏色就肯定老母麵藍

媽味藍
我會揀返白

想問下iphone x 同 iphone 12 無線叉電
x 就算用20w火牛最盡得7.5W?
12 有20W?

白色

12係正常包裝
12 mini係細包老母麵

心中apple產品都係白色
Ipod 時代
同powerpc imac
白色係佢地signature

淘寶貨肯定會有

綠色召集

仲有成兩星期有開始預訂

仲有條signature銀邊

黑定白好 整體上覺得白色好d 但黑色條邊靚好多

白色熊貓機

有無人諗住裸機？

唔敢
不過一開頭笠透明殼享受下個樣先

但係我覺得12白最唔靚
SE 2個隻白先岩我

照殺

我今次會買埋原廠殼，本身好鍾意啲方邊電話殼，今代又包埋底，岩晒

膠果款？

X接收得7.5當然唔會變20

好多人64都夠用

估唔到pro 條邊框望落cheap 過12 咁多
安心買12mini係睇直唔直上256

有人話係香檳白色
咁睇又唔似喎

白色最靚應該係IPHONE 8
但衰當時個殼款太舊
如果IPHONE 6係8呢隻白一定買

iphone x 都唔錯, 雖然有d 灰但襯個銀邊都靚

有對比既話呢隻好似無咁純白

愈睇白色愈靚，好想快d買

但部機正面外圍係黑色
呢度扣左好多分
搞到心大心細買黑色

6S銀用家，Mon外圍係白

白邊不了

Mon邊白色好撚柒架

仲有幾星期

好過我呢啲想買Pro 嘅，見到買唔到

上個禮拜amazon見特價買咗條Belkin線同韓仔玻璃貼
今日送貨，應該可以大概feel到12 mini攞上手咩感覺
利申唔係全包，不過包埋faceid

你唔上aos 訂？

好煎熬
就黎等唔切走去買12

正面有白色我都會揀白色
唔揀熊貓機

頂唔須，太大份，我出親去都會睇一次手機

第一次等到咁

幾時有得試機

13號啦 如無意外 同12/pro一樣 開賣日先有機

好7，仲要有個notch會更顯眼，同當年iphone x d clone機咁好撚7

快啲出啦部se2 啲電倒水
用咗半年都未夠

平時點叉？

成日叉住用

咁快倒水
mini都唔會好好多

我得返96%
我心諗半年都無，真係清倉機黎

我見外國Apple 有trade in 價$210 usd, 香港無

Apple都210 咁出面應該高啲掛！？

屌香港無上次睇唔明

都唔同，iphone5有條斜邊

我問過衛x $1550計落好似差唔多

實機銀邊好正重唔似pro 咁癡手指模

的確靚
但好似好厚咁（可能錯覺）

午餐肉邊冇計

esim 外國正 香港唔正 因為啲電訊商唔肯普及

本身想買綠色
宜家見到白色又好似唔錯

屌。。買返黎都4000啊

咁快跌到咁

64 GB $1550
我買返嚟3000

咁都好啲 不過我128都唔會高得去邊

20w係有線

SE直接出去放啦
我SE 256放到$3400

邊間

Carousell搵真用家
$3000其實都好好
係唔知點解有個買家offer我$3400

cls 我128 放到2-2500 都要還神

一日差三次電

收機佬/大鋪熟行情
知道個個都嫌6/7/8/SE款舊想換mini
實壓你價

唯有放上carousell 睇下有無有心人

上手撚過就知，其實方邊先單手揸得實

等得黎都送左上門

兩個禮拜

唔好同我爭

aos 訂左先再搵現貨啦，搵到咪cancel order 姐

用緊6s，本身想上12pro，但拎過上手都覺得有d重，諗過轉12，但用慣細mon真係覺得6.1吋單手好難操控，最後結論係等12 mini

一出即買 仲有100%

我都係今次真係用家問題

但我都係會換mini

部11 用咗1年
仲係100%
電量只會keep 在40-80%

等得好辛苦

等左四年幾
唔差在啦

考慮緊11換唔換Mini 好

你地會買咩色
我會照買藍 鐘意隻色

識買一定買黑色

綠色

黑到睇唔到

衰妹綠真心好淫

想問現有嘅apple care可唔可以轉移落新機？

LM等報告

應該唔得啦

但downgrade 咁

輕左 細左
upgrade 嚟

a14喎

藍色其實唔差

單手用好正 係驚粒電頂唔緊

你買?

Apple就係唔想你買mini

買親APPLE 年年都比人搵笨架啦

一啲啲有 3仲好似要收月費

Belkin typc to lightning?

直頭12裡面最靚

下年有touch id我地買12都係搵笨

我覺得已經好平
7仔果陣都差唔多價

Mini 64GB $5999
即係番番去當年8仔64GB個價
算係正常

冇左既野就係佢認為你地唔需要
點會加返比你

諗緊藍定黑

爆po都未出mini

依家好似 IOS14 之後大部份SIM都可以自行轉ESIM

3得apple watch同漫遊有esim

未必會倒退出返touch id

用iPhone12隻色黎做比較，我覺得白色機條銀邊唔係太靚，白色機背就幾靚既， 黑色機就不過不失，好難選擇。

白色=正評
黑色=負評

買左mini之後瘋狂卒塊mon回本

一頁淨係擺一個app喺左上角
享受單手用晒部機

超級XDR寧捨好捽

見到人用12黑裸機
黑色一舊感覺一般

白色真係衰係係邊到

即係唔使搵電訊商自己可以轉？
同埋想問下轉esim會唔會另外收費

APPLE 好識玩, 12全部都中bug咁差少少
黑色太黑好膠
白色條邊柒
藍色專登用隻媽咪藍同PRO 比下去
紅色條邊唔係幾襯
綠色順眼既但好女仔同小朋友

笠套啦

esim收唔收費睇你咩台 有d收18一個月好似

大家6號訂定去store walk in?

有無巴打會買64gb

買左12 都係太heavy
又要賣再轉mini

依家用緊8仔64gb仲有一半剩，諗過好唔好買64gb但應該會買128gb好d

黑128

想 其實用咗icloud photo都仲有一半
但怕今次拍片果啲大好多

試過3同數仔，都自行轉唔到！
用 SE2020 ，最新 IOS

我本身有入歌 一定要128

12唔係輕左好多啦咩
試下用多排?

諗住用到mini出就換mini

唔知放唔放得出

放番6500都好128gb

如果iPhone 7咁既size
Full screen 咁就不得了

唔明點解mini唔跟番7/8個size

我想請問轉唔到嘅環節喺最後一步？
顯示啲咩字眼？
謝謝

我聽歌都spotify無dl全online聽
iCloud backup得18gb
暫時64我仲夠

係放就宜家放
唔好等多兩個禮拜
個價無咁靚仔

但又唔想用番7
部7一日差四五次
而家用12 核電咁款

咁用多排睇下慣唔慣先啦

想知apple 比唔比12 trade 12 mini

比藍精靈笑你

Pack返盒拎去先達啦...

但實物都係好媽咪麵色但條邊隻色幾靚

如果mini 係呢個size 我諗好多人唔會簡12

有冇人有拍片評測
買番來主要係想搭gimbal

業餘個人用絕對唔差 甚至apple請人用iphone拍片出ad添

同你一樣 但64同128好似差小小

買多好過少

mini而家咁仲好, 又窄D又短D, mon 5.4已經接近當年6+ 個size

5舊水差價都可考慮

mini 而家都大過當年5仔個size 啦
咪玩
要大就唔會要mini 啦

唔係想個mon再大,
而係想個size同ip7/8系列一樣咁好渣水

你知唔知mini 睇正常16:9片 仲細過iPhone 7
6plus?

你要部電話淨係睇片？

ig fb嗰d會landscape睇？

咪玩啦大佬

個moon唔係大左咩
係因為mini個解像度?

其實個mon係窄左
佢本身部機細過再加條黑邊

其實5.4同8plus 個5.5唔係好接近
好多人就咁睇個數字黎比較覺得差唔多 但其實機型唔同左 窄左
會比想像中再細少少

唔知6號難唔難搶呢

我唸緊自己都係用得40GB

如果server 冇俾bot 轟到404, 就唔難既，啲bot 都主要搶max

唔玩game
一般用
無拍片 / 2500張相
都係用左30gb左右

個個走去搶pro max
細機應該無乜人

係呀高度一樣
但闊度差好遠

漏左幾滴精啦
好fit呀個size

要狗衝了

你以為。。。。

how come

其實12大過我部ip8 少少咁多 有少少吸引直接買iphone 12 mon到用時方恨少

大個仔喇，唔好玩埋啲課金電話game
睇片就電腦電視ipad 睇

諗住拎黎睇ebook 有時

用kindle, 用mini 睇會睇到盲

都係

想睇咗實機先
畢竟MINI同SE1差唔多大

就靠算點縮都唔會覺得佢同8PLUS差唔多

我都想睇實機先 但又想第一日有 唔知mini會唔會好似pro咁唔早訂就無貨

MINI d app會唔會少12一行?

咁計嘅話要再扣埋m額隻角先係實際用到嘅mon size 差plus好多下

有冇人諗定用咩殼 好似冇咩心水

條柒頭係咪up 錯左？ 以後係咪都唔會拎到apple 試機

好想快啲摸到實機
仲猶豫緊12 mini定12

MINI或者PRO 猶豫緊

mini會唔會睇YouTube睇片實際上係細過iPhone7？

會
mini moon窄過7少少

買左幾個12mini殼
試左上手
發現最大問題係渣上手果陣 隻食指會疊住後面個鏡頭

用左手

實際個大小係點，大se1幾多

我隻手真係好細，連se2都叫勉強一手拎哂

咁多人淨係睇數字

我真係好期待佢出黎可以細幾多

見到佢出個下，開心到飛起

你唔好玩啦

左邊係7/8 右邊係X
12mini仲要再細啲 窄啲 點樣6plus size

諗住第一日訂，之後應該好快有review,睇review再決定12定mini

冇話一樣喎，你唔識字？